言論自由唔適用響支持獨裁既人身上 我贊成驅逐三毛出連登

近少少既香土 U汪講少少反政府野就即刻被ban
全個壇都充斥住三毛 廢老 飛機新聞甚至假新聞
板主都係奶共假中立

遠既講Facebook 撐下義士 講兩句支那就del post警告 再黎就成個ac ban左佢 咁叫言論自由咩

以上講既都只係一小部分

連登作為香港基本上唯一一個本土論壇
希望連仔可以響非常時期用非常手段
bam撚曬班撚屌濕鳩三毛
因為言論自由唔適用響撐獨裁反民主反自由理念既人既身上